{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6867531'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-03-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "깨소금 듬뿍 넣고 무쳐낸 고소한 냉이된장무침만들기 통깨를 으깨어서 고소한 깨소금을 만들어서 냉이에 무쳐낸 냉이된"
    },
    "text": "ごま塩をたっぷり入れて和えた香ばしいナズナ味噌和え作りゴマをつぶして香ばしいゴマ塩を作ってナズナで和えたナズナになった\\n\n香ばしいナズナを利用してよく煮た味噌に塩加減を加えて告訴して芳しいなずなの味噌和えを作ることができます。この料理を作るために幅広のごまをジッネギバックに入れて密封してごま塩を作ってくれます。臼がなくても簡単にごま塩を作ることができます。、調理時間:10分以内、材料:ぺんぺん草、おろしにんにく、おろしたネギ、味噌、ごま、蜂蜜、レシピ:わさびは手入れをしてきれいに洗ってくれた後、水気を抜いてください出来上がった水に塩の入れては軽く10秒ぐらい茹でてくださいゆでたナズナは冷たい水に洗った後にきっしり絞って準備しておきますここに薬味を入れてはもみもみあえるさえすればいいです間は味噌として固めたニンニクを刻んだネギ入れてください若干の甘みに蜂蜜を少し入れてくれます。それから幅広のごまをジッネギバックに入れてスプーンを利用してぐっと押さえてごま塩を作ってくださいあえて臼がなくてもジッネギバックでも、十分に胡麻を作ることができます十分にごま塩を入れてください。または胡麻油を入れてもみもみ和えていただければ最後香ばしいにおいが漂う、ミソでの味付けのなずなの味噌和え完成ですナズナの苦い味を告訴した胡麻が握ってくれましたねそして、風味豊かな味噌で和えてはまずわさびを嫌いな方たちも好きらしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は「香ばしいナズナ味噌和え」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理は香ばしいゴマ塩を使い、ナズナを和えた味噌和えです。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理を作るためには、ぺんぺん草、おろしにんにく、おろしたネギ、味噌、ごま、蜂蜜が必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "ごま塩を作るために必要な道具は何ですか？",
            "answer": "ごま塩を作るためには、幅広のごまをジッネギバックに入れて密封する道具が必要です。"
        },
        {
            "question": "ジッネギバック以外でごま塩を作ることはできますか？",
            "answer": "はい、ジッネギバックがなくても胡麻油を利用してもごま塩を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理の味はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この料理は、香ばしいナズナと風味豊かな味噌の組み合わせで、ナズナの苦い味を和らげた美味しい味です。"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "いいえ、この料理は辛くはありません。"
        },
        {
            "question": "この料理は子供でも食べられますか？",
            "answer": "はい、この料理は子供でも食べられます。"
        },
        {
            "question": "この料理は健康に良いですか？",
            "answer": "はい、この料理は健康に良い食材で作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 352
    }
}